[拋磚]playlist求相似風格既歌

1.

2.

3.

4.

5.

6.

7.

8.

9.

10.

11.

12.

13.

14.

希望音樂台唔係得班淨係識圍爐打j既泡狗fans

genre indie rock, shoegaze, dreampop

睇你覺得點先 呢幾首好易入喉
岩聽既繼續

Grunge / Post-punk:

仲有YUCK , WEEZER果堆囉 不過好難搵隊似NIRVANA

Kid A era Radiohead:
一係就直接聽Aphex Twins / Autechre
唔鐘意電子就試下Deerhunter/ Yo La Tango

Sparklehorse:

Lofi 又係好難搵,真係想聽Sparklehorse其實可以聽哂佢D albums , 全部都好好聽

Mircophone都好好聽

嘈小小就Car Seat Headrest 隻Twin Fantasy
Duster 隻Stratosphere都唔錯

咁唔爭在聽埋Mac DeMarco

個tempo快左d留返日頭聽
呢個list諗住靜靜地聽住黎訓

CAS首首都岩夜晚聽 食返飛煙 飲啖酒 一流既夜晚

想搵sowing season前半段果種靜靜地既歌聽住黎訓
咩genre冇乜所謂

btwradiohead同sparklehorse d歌我差唔多齊

cas都有齊大部份

Genre: Disco

1.

2.

3.

4.

利申返 夜晚聽lofi瞓 有歌詞瞓唔到

唔該各位巴打先
頂唔順要訓
聽日再聽

行錯入黎😅

樓主下次擺[Soul]（不要擺[拋磚] ）

Brand new首Jesus Christ囉

咁試下聽death cab / jimmy eat word

好撚正 多謝推薦

Sparkhourse係lofi咩

唔識 聽咗少少你擺果啲
Lacrosse算唔算?

至少Vivadixiesubmarinetransmissionplot係囉